潑豆腐花襲警中國留學生：真的喜歡菲律賓 菲警：毒犯也不這樣做

菲律賓一名中國女留學生9日（上周六）在大馬尼拉地區試圖帶豆腐花進地鐵站時被一名警官制止，該女留學生竟情緒失控將豆腐花潑到對方身上，事件在當地引發軒然大波。
涉事女子事後含淚道歉，更稱「我真的很喜歡菲律賓」。大馬尼拉地區警察局長則批評即使是毒犯也不會如此對待警員。
據早前報道，大馬尼拉地區目前因反恐考量，禁止乘客攜帶液態物品進地鐵站，當中包括豆腐花等。涉事女子為現年23歲的中國籍女子張佳樂（Jiale Zhang，譯音），已被控「襲警」、「違抗公權力」及「不當騷擾」等罪名。如果「襲警」罪名成立，她將面臨4個月到4年的有期徒刑。菲律賓移民局目前也正考慮把張女列為「不受歡迎外僑」，有可能將她驅逐出境。
據菲律賓媒體報道，張女事後就事件道歉及承認錯誤。她又含淚解釋，事件發生當日她的情緒低落，因此一時失控，她感到很後悔。她在菲律賓居住了六年，希望能給予她改過的機會。張女更說：「我真的很喜歡菲律賓，所以我住在這裏。我喜歡這裏的人。」
張女被捕後，大馬尼拉地區警察局長Guillermo Eleazar親自訓斥張女，又批評即使是被拘捕的罪犯和毒犯也不會如此對待警員，這明顯是不尊重的行為，警方不會輕易放過張女。

駐菲大使籲華人守法
中國駐菲大使趙鑒華在11日（周一）就此事發聲，稱張女的行為是不良行為，但這件事應被當作個別事件來對待。趙鑒華又呼籲所有在菲中國人要遵守當地法規和法律。

喺菲律賓都夠膽玩嘢

Mandaluyong…

同Makati一樣都係Expat區域，好在你唔係喺馬尼拉市咁做，如果唔係應該一嘢摜低你

第一張張幾型， 潑左完叉哂腰，尾二個張

豆腐花含有毒品

正, 菲律賓獄卒又有新性奴

個樣中左幅射咁

條女1米76 又高過連登仔

個相西到，衰衰格格

做賓賓性奴囉

你問到 我一定唔撐死賓狗
蝗點衰都一定衰唔過死賓狗

公然處決
事後班冚家剷仲笑笑口
呢啖氣點都呑唔落

between 原來奴隸國呢個國家都有地鐵架？
唔知係咪用賓妹推郁架車架呢？

做咩唔唱國歌維權啊？

潑得好 你老母落來做奴隸 潑你老母豆花咪豆花
洗鳩俾尊重你

潑得咁爽咪坐下花廳囉，入面大把菲律賓TB等緊你

個支那閪之後點關鳩我事

拎手指鎗射鳩佢

支那 同 菲律賓
連登仔點揀

連登狗，有最大敵人支那人唔屌，屌個冇咁大血海深仇嘅菲律賓

支那連登狗

Agree
人質單野諗返起都仲有d嬲

閪樣講好鐘意菲律賓

屌你老味尾二嗰張影到好似啲港女打卡咁
扮晒蟹咁
個樣閪到

官方係咪專登揀呢張放出嚟

條八婆應該唱蟈歌迫賓仔自動放人嘛

可以食腸仔食到飽了

佢一定未睇過香港人無玩到咁串都出事果d新聞

喜歡菲國，咪坐一世去証明喜歡

中國駐菲大使趙鑒華在11日（周一）就此事發聲，稱張女的行為是不良行為，但這件事應被當作個別事件來對待。

其實講呢句有咩意義？

條女下面好快會變豆腐花

菲律賓都有尊嚴過香港人

可能有人係政苦做，以為有關係可以好似支那咁
點知

香港警犬比支那打無事

冇血海深仇
屌你啲00後真係笑死人

第二日會有差佬爆你酒店房門
跟住話你有毒品

佢可能唔知兩國關係係點
話你販毒藏毒就一世

華僑呢，唔出聲嘅，啞咗呀

毒販係會開槍

如果係香港警犬唔知會唔會不了了之

但問心 菲國打擊毒犯既魄力、寧枉毋縱，救佐唔少家庭。

睇到第二幅圖就忍唔住，見到個警察個樣同啲豆腐花笑咗出黎

獨立主權國家分別

同我奶番乾淨佢當無數

最爽係叉晒腰以為自己有啲錢惡晒
最後要喊住咁奶袋底搏輕判
不要害怕，背後有強大的祖國，只要有中國護照，就可以帶你坐完監再回家

蝗覺得菲律賓仲好過強國

鬧人lur地都算
潑人真係弱智
心虛先會

菲腸

蝗蟲 vs 傭人國家
兩個都抵死
super

馬尼拉單野你出左世未？

奴隸國都好去抵撚死啦

去得讀書都有d錢

大陸狗不嬲覺得自己交得多稅有特權,打警察好少事
但菲律賓幾差制度都正常過支那

收條女皮就算
唔好搞大，排華

割蓆

呢到邊個企菲律賓差佬果邊既冇資格話自己係香港人

屌你老母啦

含淚撐賓狗，賓狗衰極都起碼無入侵香港

傳話個支那女人對個警員 猴子偷桃

講好說話無用架,吹支那国歌丫嘛

乜賓黑警唔私人醒包白粉益下條西面精,比佢嘆呀?
定係賓警睇人黎恰呀?對住香港人就勇武老屈,對蝗種就鳩縮縮沙

支那人vs 菲狗

馬尼拉人質事件你未出世?

情景轉換

如果今次依單潑豆腐花個女人係港女，你又會唔會大大聲講菲律賓警察做錯野？話個港女潑人冇錯？

咁落去同中國班抗日憤青有咩分別？

定我對連登期望太高？

樣衰到呢

你收皮啦講獨狗
八個香港人既性命叫冇咁大？

支蟲咁鍾意賓佬 留返去果邊監獄俾人三穴開發啦

睇到00後新移民唔知點解香港人咁撚憎菲狗就覺得可笑
支那女又係戇鳩
兩邊都你垃圾

豆花有毒，快判死刑

叫人唔好覺得全中國人都係咁西

鍵盤戰士抵制菲律賓香蕉

支那女人特別容易彈制

戰狼出動

警察個樣

唔係講笑
佢真係好撚樣衰

毒販一槍射死個警察啦，點會潑嘢

打工仔自力更生有糧出
你憑咩叫人奴隸

自佢老母
冚國產啦 屌佢老母

Pat pat 開花

新一輪排華潮

吳京去左邊

係咪重籌緊旗交保護費俾小雜種?

仆街 係人都知大陸票房水份重
可憐吳京真正賺既唔知有沒1/10
交稅就交十足

支那人係唔會知錯架 殺撚左佢啦 咪俾支那以為你好恰呀

寧枉母縱？！咁被冤枉既人同佢既家庭邊撚個救？

上次北京定邊到又係有條友過安檢鬧公安，入咗去

人質事件都係個別事件，但支蝗入侵係上至國家下至人民層面全面侵略香港喎

Btw,馬尼拉地鐵1970年代已經有，係全東南亞第一個國家有地鐵，仲早過香港

狗咬狗骨 好好睇呀

如果係港女直頭要比like 啦
同埋我冇話過菲律賓佬錯喎，佢做得好唔好關我撚事咩
但我覺得一個香港人支持菲律賓差佬就麻煩剪左張身分證佢啦
同抗日憤青一樣？係掛，反正人地當日總統都可以憤怒到笑出黎，你咪當我欣賞到屌出聲囉

咩都個別事件啦咁
砌生豬肉運毒又個別事件啦不如
根本呢個國家就應該滅絕
攞黎試藥 女既做雞就啱

大陸佬有無咁擺明車馬踩上我地心口？

仲有 馬尼拉地鐵一定遲過香港有

咁喜歡菲，送去男監獄一年比獄卒/犯玩玩先

支那狗坐監wfc 但賤種菲律賓狗應該全國落十八層地獄，同馬尼拉果8個死者陪葬

話撐支那蝗個d都係潛在匪諜/大支那膠

今次菲律賓又唔塞包毒品屈佢藏毒嘅

錯殺一個，救活一千個，值。

死賓狗
話你呀

賓狗點關我撚事呀
最好吸毒吸撚死晒班死賓狗添呀

邊個大罪？

日日搶你資源逼害你，等同殺你全家嘅支那人
同一單害死八條人命嘅賓人

屌你老母，認支那狗作父認到你班傻撚懵撚咗？